Arthur en Quincey kwamen met mij naar huis en we probeerden elkaar op te vrolijken Onderweg We hadden het kind veilig achtergelaten en waren moe; dus we allemaal sliep met meer of minder realiteit van slaap.
